學術討論，如果要成立一個政府幾多人先夠？

歷史至今要成立一個政府至少幾多人先夠？